恆生批卡進度真係世界級

32日前申請既卡話十日就批好點知一個月打去問仲話批緊

唔想你申請

網上UPLOAD文件會快D

垃圾shitty攤位 都唔知係咪堆埋一次過先去搞

3星期咋喎
不過比起其他5、6日批，10日左右拎到又係慢咗啲

恆生唔好開學生卡

citi 極速一星期收到卡

恆生不嬲垃圾

第一次申請信用卡，等左兩個月，今日終於收到message話批左會四日內收到

個幾月前收到電話話幫我整張唔知乜鳩白金卡，話7日就會寄到去我屋企
而家都未見

中銀過左一個半月仲話批緊

屌可唔可以申請多張 唔想等佢啦 窮撚要黎分期點laptop做功課趕用

恆生有咩好，申請嚟做咩

聽過 想申請citi/DBS shitty張恆生卡又柒又慢

諗住順便唔洗特登去申請就係濕鳩攤位申請左

我準備踏入第五個星期

我試過我係網上申請，而我朋友係街檔申請，個sales仲話可以一個星期比到

結果我一個星期收到，而佢到依家都未有佢人工是高過我的，無可能唔批

真係要求其既就申AEON KFC
之前急住用信用卡，三四日批左
不過乜撚迎新禮物同優惠都無咁濟

中銀試過批一個半月

開ctit bds仲快

citi

恆生city大學信用卡
我全程網上搞
一個禮拜就寄張卡黎

批都批大客先啦
樓豬呢d幾千數學生卡係我都拖到最後先搞

張咭好柒 不了

去hang seng特快個啲counter申請enjoy 即刻批 一星期就收到

的確卡柒

打左電話 條友話的確幾耐，幫我轉Urgent啵

你無佢戶口係慢啲

當年學生時期申請
本身中銀打過黎叫我申請(中學已經用中銀戶口,後尾暑期返PART-TIME有少少錢)
同期既,中銀最後3~4個月落到黎,恆生果張就係8個月我旅行完日本先到
後尾又申請張AEON,1個月內就寄到

岩岩碌緊呢個POST 恆生就SEND MSG黎話批緊

我上個月尾網上申請，今個月6號先話審核緊
到宜家仲未批 屌佢老母

之前上網申請enjoy即刻upload埋文件
等咗成個月都未批
於是打去cancel我個申請 再apply DBS CV
一個星期連卡都收埋

我一個月前申請白金enjoy卡
琴日打黎話收到我申請
會幫我審批
屌耐到我自己都唔記得

有呀 張綠bb既濕鳩銀行卡

審批都至少十日

Cs都係垃圾

我恆生網上 一個禮拜多啲就有

我當年都有佢戶口，又係好撚慢，搞埋搞埋應該都有一個月

仲好講個戶口 佢寫撚錯我資料又要刪左再開過都搞左半個月

上網攪 我等咗成2個月

恆生

Bea學生卡4分鐘批卡

上網搞幾日有

我仲諗住申請🤔

同問🤔

AE ，伸請完4，5日卡都收埋

如果早啲睇到哩個po就好 岩岩先去完恒生交form申請 早知上網搞

我上網申請，星期日send SMS嚟話張卡會喺四個工作天後寄到嚟，然後星期一又send SMS嚟話審批緊我個申請，結果會盡快通知我..

咁即係點

我係講我上ebanking搞，過幾日就收到卡

果時去左銅鑼灣站特快counter
等左一個幾月

上網申請citi張卡囉
up下文件好快有卡

中銀先耐

HSBC 48個鐘張卡到手

same hsbc

好似有年費？

之前恆生張enjoy白金卡 網上apply完幾日就已經收到張卡喇喎

學生卡會有年費咩 有嘅話會有人申請?

好似免一兩年？

笑鳩樓主個傻閪係攤位申請
比人pack埋一次過批 慢到仆街

9月16號申請 10月7號比信息話盡快處理

下 但我等左兩個禮拜都未收到
喺咪無論批定唔批都要寄信通知

街霸一向都係慢啲架啦
要快就網上申請

what the fuck 兩個月乜鳩銀行黎

渣打萬里通批得快唔快，佢話要24萬年薪，19 萬照apply,但信貸紀錄良好 TU 拎B

呢d野有得網上搞就網上搞啦 方便又夠快

恆生即日已經批左

可唔可以申請第二張
信貸批唔批
想今個禮拜內買埋Laptop急用
窮撚樓主幾千蚊都要自己供

btw當初好似岩岩grad入職一個月之後apply張enjot plat 鳩填個年薪都勁快批

我同個朋友一齊中伏

用埋恒生做出糧戶口都無加過額，Year 1到而家都係得10k

梗係申請dbs/citi/sc 有迎新優惠

恆生成間銀行都垃撚圾 之前有兩張白金 一次過cut撚晒

？ ？ 粗體

渣打一星期內收到卡

用左7年enjoy card

傳說中既廢卡？ 係咪超市有優惠

係咪得我個批先咁黑仔

出左名係弱化版獅子銀行,資源同人工都係低一級

真係垃撚圾

又無乜優惠 cash dollar好似當你乞衣咁 我寧願用安信張卡

咁多張個人經驗最快係ae

財仔卡啵 btw想要佢隻迎新錶

還得到先好借

Hsbc 3日比左我

真係好垃圾, 想改個地址改左2次都改唔到, 又要專程送份FROM去分行, 交完FROM又無聲無氣, 要我主動打上去追問先知簽名錯, 叫我最好夾埋身份證, 好啦, 第二次再去交FROM, 又係石沉大海, 又追問, 又話唔知錯咩, 大佬, 我盡責通知你改左個地址姐, 你都要甘樣留難我, OK, 一次過cut撚晒, 無錯, 係cut撚晒, BTW, 我十幾間銀行要改地址都係打個電話, 最煩果個都係FAX...有D重要專人通知成功更改, 或者錯左咩要點樣補... 係恆生大支野到....我以後都唔會用你地銀行任何服務~講完

係日本開樂天卡上網申請3分鐘批左

國泰AE果張都仲快過佢

大家點睇東亞學生信用卡 岩岩整左張

東亞學生信用卡快唔快批

恆生批卡好快喎，仲要係主動問我要唔要

有part time緊

我都係啱啱交野 唔知佢快唔快

其他國家既我覺得係快既
蝗蟈都比我地快

係shitty 攤位申請 又係等左成個月 琴日打去問 佢話9-10月 紅日多 批慢啲

瀨乜鳩野紅日呀 工作效率

Enjoy卡好快咋喎

財仔卡有咩問題 邊有人會睇你張卡之後評頭品足？好用就得啦

shitty學生咭揮手

ching等左幾耐

渣打星期六申請，星期四批

hsbc唔批學生卡

認真想問 大學生無入息證明我知信貸額都多數一萬啦 但可唔可以持有幾張架

可以，點解唔得

你儲蓄戶口用邊間銀行

同你戶口多唔多錢有關！
利伸: 一星期就批左

戶口未跌到落雙位數

8月中同Citibank申請加大limit 結果等到而家都未有聲氣 upload哂所有supporting document cut左張卡再重新開過都無咁嬲

你有恒生戶口都要等咁耐，你之前有冇借過錢，或者有冇其他銀行嘅信用卡未找錢

無 事關我同學都一樣憨鳩鳩咁等

我都有ebanking呀

Citi 頭尾幾日收Card

HSBC都係，成2星期都未得，citi一星期就卡都拎埋

x2 一星期就收到卡

我都等左差唔多兩個月

Hsbc都係
等左兩個星期先sd sms黎話收到申請

我又係，幾驚上傳左d資料去假網站，要打上台先知無事，嚇L死
BTW 2星期咩回音都無

18歲去完馬會就開enjoy卡

落又一城去東亞啦

點解我8日工作天就收到

可能D職員見到日日咁多Form就唔撚理
反正你地打黎問就會話批緊

我7日內卡到手啦啵

星期日申請 今日收到sms話審批緊 就睇佢幾時話成功 幾時出卡

另外同日申請hsbc 已經喺尋日話三日內出卡

準備好被電話轟炸

當年申請過, 冇消息仲以為唔批,
點知幾年後收信叫我交年費...

心入面會囉

諗緊呀 bea/citi/dbs

咁張卡呢

你好彩

我張enjoy卡都等咗成個月
一打電話去屌柒佢
第二日已經有sms 話4日內有卡到

恆生好快喎,渣打就真係慢啦,左批右批最後話唔合資格

個次開戶口搞鳩我兩個禮拜多已經想死
今次張信用卡搞左我成個月 一齊去攤位既同學都一樣

恆生加信用額都慢過人
交哂文件等足兩星期先加比我

出新卡：
DBS black 1星期
東亞 Asiamile 4日批咗啦

好似得濕鳩恆生係永久免年

恆生依間老餅銀行，同佢大佬匯豐真係爭好遠

唔記得啦，5年前搞
btw 例牌Ching你老母

老啦 做野都手腳慢

同埋唔識創新，佢大佬成日用手機方便做到野，佢仲柒下柒下。

無知真係可怕

唔好咁啦 可能年薪唔夠先諗財仔卡啫
有頭髮邊想...

中銀仲慢

學生哥都係想拎張卡分期下咁啫 所以唔諗啦

其他可以都免年，但要打上去鳩up